{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정동진 산성펜션텔(잔디밭바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約のお知らせでは、人数追加の場合、事前にご連絡ください。 定員を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンションでは、ペット連れの場合、入室拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがありますし。 客室内でのお魚やお肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟は控えてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。 予約特典としてはIPTVとWiFiを利用して素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場では事前予約で人数とグリル料金を支払った場合、バーベキューを楽しむことができ、駐車可能なスペースを持つ提携店なので駐車も可能です。 正東津海辺などの周辺観光地としては、正東津砂時計公園や博物館、海列車、統一安保公園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加の場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "定員を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、定員を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火料理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内での直火料理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるようにしてくださいか？",
            "answer": "はい、他の利用客に迷惑をかける行為は避けてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しができますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地としてどこがありますか？",
            "answer": "周辺観光地として正東津砂時計公園や博物館、海列車、統一安保公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 486
    }
}